有冇人嘅AirPods有微弱電流聲

每次播完一段片就有小小滋滋聲
有冇巴絲有同樣狀況

正常 粒單元會受電話電磁輻射影響

you are not alone

好煩 apple想逼我換pro
我用人地個pro好似冇呢個問題

我就係pro

屌炒車現場
咁換邊款好

我AirPods 同pro都用緊
冇你呢個問題喎